【港獨】香港民族陣線成員招募

【你輸過，但你想不想贏？】

三年前，除了頭盔、雨傘以及血肉之軀，我們一無所有
面對黑警精良的裝備、持之以恆的訓練，我們兵敗如山倒
沒錯，就是兵敗如山倒
被打得頭破血流，一無所得，這可說徹頭徹尾的失敗。

然而，失敗並不可怕，真正可怕的是沉醉在那些所些甚麼「公民覺醒」丶「遍地開花」的精神鴉片當中，為三年前的失敗沾沾自喜。撫心自問，如果可以再來一次，香港人能否改變結果？
不，今日的我們依然弱小。
你漸漸忘記忘記了那一夜對著硝煙與槍口的我們何等無力
甚至忘記了你的憤怒
失敗不可怕，可怕在習慣失敗

勝利非一朝一夕，亦非唾手可得，
只有不斷變強，方能看見勝利的曙光。
如果你希望改變
如果你不想再經歷失敗的苦澀
請加入我們的行列當中
讓我們聚沙成塔，化作摧枯拉朽的洪流，粉碎殖民暴政，重掌我們的家園。

Telagram:

Email: [url]Hongkongnationalfront@gmail.com[/url]

Facebook:

終於做野啦

睇黎好快建國成功
堡主好多軍火

呢個唔係民族黨wo

下...我以為我堡主會用民族做黨名咁霸氣

cc台啲清入晒去喇，仲等樓豬post咩

仲有豬大帥啲槍械+求生訓練

CC台文宣

我屌你老母點撚解會有香討emoji

巨乳五毛黎

唔信公民覺醒, 又要做街頭宣傳?

陳浩天去左邊❓

佢做左好多地下野

有冇被免犯法既法律訓練？

本post五毛
1D wade
2Spurs Leonard
3十卜ching

避

計中計定點 代班黑警問

有冇撤退路線最緊要係軍火同慰安婦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

型撚到扯左旗

你地扮納粹個支直幡真係好撚中二病

同一樣

點加入？

陳浩天民族黨連影都唔見，仲話港獨喎挑！
聽講港民陣又係班專網上食熱狗打飛機一班人，不了

大鳴大放

引蛇出洞

你地都一鳩樣

正確黎講唔係應該係偵察同反偵察咩

我想問有無軍演
我提議最凍果日上大帽山進行高地防衛戰

有